有你fi-hi, 仲洗hi-fi?

其實點解

有你塊閪